В данном приложение пользователи не работают, а отдыхают. Занимают свое время при поездке на общественном транспорте или просто забывают о тяготах мира.
Функции доступные пользователю - 2: Играть, либо выйти

Этапы разработки: Главное меню с кнопками выхода и игры - Уровень с модельками - Фиксирование попаданий - Добавление модели для снарядов - Количество очков и жизней - Экран смерти со счетом
